[層壓式移民]移民就話難者，咁whatsapp 移去tg signal 得啦掛？

愈多人移，身邊少人一個人用WhatsApp
希望連登仔一人最少拖5個，愈多人用愈旺

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

Agree

準備重開屋企Group
但幫佢哋留Wtsapp
反正無FB 驚閪
廢事公事要用無得用屌返我轉頭

利申
準備轉Signal